坐巴士對面條女咁樣向住我，我應該點做？（有圖）

more

條腿夠玩一年

用手指挖呀挖呀挖呀

臭唔臭

試過先知

就地正法？

張圖幾撚耐呀，仲要cut半張
無撚嘢呀？

飲大左?

無，睇落去正常

幾年前既相咁多人未睇過

你潮州人？

真係未睇過

全圖

幾多年前